[iOS/AN]真三國無雙斬 (59) 不是英雄 不讀三國

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

留名

新POST留名

新手劉明

請問呂布勁唔勁?

小妹好嘢喎!
早知你做1001俾你開POST順便俾你賣下廣告

lm

啲package入面係1234都有定1234揀是但一個

好撚勁！
頭先合咗隻5*，即刻修7-10拎三星

應該係包晒

心郁郁添

有無人用開iPhone7掛機？
已經較哂最低效能，之前掛機無咁熱，近排熱到著火咁，係我粒電問題定隻game更新食多左電

好悶 唔知自己個帳號值幾多錢？
換唔換到個麥當勞餐

呢排天氣熱

小妹點解賣極都仲有貨

天氣熱+1
試過幾晚掛機瞓著左
開冷氣著暗mon成晚都係熱熱地

新人留名
十抽中金曹操 加10隻曹操肥係咪開得

要孫尚香先可以開局

中金董卓得天下

沒孫尚香刪號啦
識唔識玩嫁
孫尚香世界第一嘛

咁我再刷

OKOK

收到

但我無用line

6級都未到

第1把6星專
決定俾左香香

請問升人最好刷邊關

我有把流血LV4 專武係咪要升個把最好

7-8快靚正，滿足到你所有需求

可以掛到機既係得4-5 同6-9
4-5可以掛5星弓

7-8要手動囉

4-5我都要分半鐘

7-8望落係最好
但事實啲掉落率
刷過好多條體 困難同修羅都刷過
1隻2星或以上既武將都未出過
我都係想刷張2星/3星張角啫

分半咪得囉,佢要2分鐘內嘛
升高D 合把金武+20就會快好多了

7-8我刷普通
掉落幾好

升左幾把都銅

7-8普通AUTO 4X秒一場，程普會自動行埋黎俾你打 係唔多3，4星將出衰

Lihkg小隊收人，申左留名

幾把ja..我合左20幾把有5-6把金
刷多D就得,總會中金

4分1有

甲已經連續爆左13件，之後一件廢金再連爆6件

4-5得打極都冇5星弓

WTF
47唔小心死左RE唔切就打死左佢

請振作

so9sad

我試過幾次

仲諗住拎第一次150
點知7左

諗住放梁振英出黎
諗諗下都係算

尼馬巴公會依家有冇位
團長5日冇上剛退左團

不是英雄 不課三國

放工鳥

我打到30幾去開門 唔記得暫停............

近排d 手足長ON
依幾日都未必會有
幫你hold住先?

好呀thanks

Lihkg3個位，申左留名

lihkg仲有10個位，申咗lm

收工眼訓得濟

究竟幾時先會洗到冰專

張角咪有囉

曹操冰專

抽仲快過洗

我唔係冇試過
抽哂D石 連曹專都見唔到
每日都最少換一把專

8點換團二把三星專武先

想問普通7-10點過....我6星曹，全6星金武器，有專唔係冰，但係都係比人打幾下就死。點解!!!!!!!

沒人叫你比人打中

呢隻game 進攻就係最好既防守

修羅7-10啲兵仔一野打我5800
過關斬將啲武將一野秒我
未又係照樣打過

所以進攻就是一切

話到明修羅
即係要你幾乎perfect咁過關
容錯率係低架啦
就算你渣冰專但一味死沖9斬都係易死

6星銀銅底係咪除左食之外都冇用

係日本係咪會玩唔到
召喚LIHKG6團員

係開心既

4星甲都出埋

真好

多到餵唔哂喎

我之前啲貨爆哂啦

係月英 多謝曬

我岩岩又董卓

我好多董卓肥 .....

副團同周瑜呢

你唔帶d手信番黎我好難答你架wo

hi

有無敢既成員係到？
想知道團長係咪已經無玩 ？ 見佢五日無on

我銀屏未滿技/-\

Lihkg3係咪有位？

請大家唔好衝動課呢個垃圾
特別係新手們

有無團收人 團長失左綜成星期

Lihkg 個line group個個都唔露面ge?

我一直都在

唔知邊個打邊個

最強敏隊
香香撘邊2隻呢
諗左好耐

岩岩入左lihkg6
Thanks bro

全部都係雞 不用分

王元同廢老
完topic

團長表示就黎去旅行
月包蝕晒啦

策仔呢？有暈專喎

廢老好廢

準備2突
應該勁過臭香

我突二滿技做花瓶
因為佢%傷害低 範圍細
pvp得招四技有睇頭
打過關有香香配王元 暴力過關

木屬敏英有得選擇咩。。。

最強敏隊係香香 于禁同孫賊

駁唔到

Lihkg小隊兩個位，申左留名

香香流血
于禁減防 冰技 冰專
孫賊暈

我以為係張遼馬超雙暈技
仲要雙破甲 抽極一把都冇

有咁勁咩，食左好撚多于禁

未有冰專都唔會升

就係食過佢冰專

原三 算鳩數啦

冰專都食
好似除咗曹 佢嗰把最勁

升左都未用過

你當張角流架

得啦知你有曹有司馬

我唔係哂命
于禁d招其實幾型 又大範圍
可惜大叔樣

好嬲，好想課金

課完你會發現乜到幫唔到手
課完兩K 明將得肥豬呂布
勁專得陸遜冰(每日任開返黎) 孫堅流血

想要保底? 有
課夠千五殘卷去換原五卷啦

課金係抽專武先有用，抽將係無胖

佢依排又靜哂咩活動都冇

旅行一on都唔難姐

有無巴打係 敢？
成日都無開軍團副本
無得儲金牌
團長仲要5日無上線

好似限左地區 會入唔到Game

屌打算食16體打到升lv
點知食左80

真勞力士斬收1日，宜家有四箱同副本，有意lm

終於合到隻布仔肥
仲差一隻

合左2隻 銀張飛 5星

你地通常合幾星?

id wug 已申

3屬香香打撚哂

Btw 于禁聽日雙經就升到6星
等緊抽中冰專算
曹操就算吧

聽日幾點雙經?

屌.禁探索 入面既加速 眼殘將元寶睇當左銀幣. 用左千7金加速
已經無金架啦

終於抽中左司馬冰專武, 可以解封我隻司馬喇

想問點有平既元寶入手

灰到仆街
差d可以十抽裝 而家 想升隻夏候過7-9都無肥升技

孔明專武咩技好

我個隻仲等緊
唔係話岩技
依家我連件裝都未中過

加速

之前係咪有巴打賣金架

好難中夏候肥

我係 佢係唔係棄左

我都成日唔記得打. 係計全團打

拔山

好似係全團打
但係好似次次都拎唔到箱咁滯

係外國會玩唔到？

半個月了 仲未見到三弟肥出現過一隻

我呢期都日日合到月英..屌咩事

Same
升完隻司馬但係專武條毛都見唔到

冇司馬

仲lihkg公會收人丫 我而家個公會成日拎唔到副本個寶箱,SoSad

幾多攻先過到7-10普通 卡撚左

用曹仁過到 修羅7-10
原來曹仁咁撚勁

每日一抽，中晃哥暈專

銀司馬照用啦，而家63lv爆晒技都未出金底

卡左係著7 3

我見建議戰力6萬 我隻單眼7萬2 ,係唔係我唔識打

廳統勁唔勁？專武好似冇招勁

如果你打兵係扣10既就係你唔夠攻
一定要升隻銀平做隊長+25攻
如果你扣到兵血即係你走位個D要改善

Gm 用緊 你話勁唔勁？

每日一抽

第10粒神石，又洗垃圾技 乜個流血level 2 咁難洗

一星銅將係咪拎嚟食？

賣好啲

除非你錢多到洗唔哂

俾2-3*肥食

我會由1LV食一個中級經驗變LV10之後升去2星
之後升上20LV食2隻2星慢慢升上30LV咁就合
又可以清左刷關出黎D 1-2星垃圾將又可以博原4金卡

今日好似都有雙經

點解會得1粒 仲要係葫蘆

打錯普通?

手殘
7000攻曹操過唔到困難7-10
開技個陣俾D兵仔片兩片死左

係喎

有無人玩孫權
玩個幾月都中唔到602
宜家6星滿技又中多兩隻金底
有破甲專武
突唔突破好
宜家力隊6星關銀屏，突1夏侯惇

聽講出手有DD慢

次次一入呢個POST就好撚嘈
JJ把聲係咁隊出黎

想突3隻司馬
但諗起15隻5*肥就想喊

49勁過50
全部空裝

一隻原4， 一隻原5？

技能lv

一陣雙經 刷邊關最有效率？

俾隻你

賤格

喊出嚟

好用咩 冇升過

其實孫權係唔錯 4技有燃燒
但係如果力隊 我寧願放602
不過你有2隻突又夠肥 升下無妨

準備3突

我得突1

有8000攻未

其實副屬有冇分第一 第二 第三

一陣雙經合下先

602好用

用$$換裝係唔係去到30號???

刷經最有效率係邊關

我刷開4-10

4-10幾多經到

你唔會中BUG?

會:(

from:巴哈
缺武器：修羅 4-5 (5星弓)
缺防具：修羅 1-6、4-10 (4星防)
缺經驗：修羅 4-10 (6體.Exp2720) 6-9 (6體.Exp2295) 6-10 (6體.Exp3230)
修羅可AUTO+三星的關：
1-4、1-5、1-6、2-1、2-4、3-4、3-9、4-5、4-10、6-5、6-9

終於贏到修羅7-10
依關用左9分鐘

如果唔係有BUG我都掛 4-10
有甲有經

我而家要掛都係去4-5,但有都會卡橋

媽我得左啦

金+20同銀+20差幾多攻?

未夠肥+20 同埋我無銀+20,5星金+20就355攻,依家6星金+14就493攻

如果計埋時間 3-10會唔會最有效率

手動扣分

一陣刷4-5 定6-9好

near 同尼馬巴會唔會玩天堂

2星都照殺

拎星同掉率有關？

計掉將差好遠
一隻3星4千經 =額外1場
一場4星萬4經 =額外7場

原來有關架

二星應該唔會有武將跌

開始了

大包ready

玩 但唔會棄真三

貓奴又想join

刷3-10唔會快d咩 又多經

諗緊轉番玩大ser算

今日有冇雙經??

26min left

而家雙經緊

??到兩點呀?

係WOR.

啱啱二突左周dodo
儲多4隻5星肥就可以三突

做緊野,要入廁所開

想問宜家抽武將係咪冇UP? 有石就手痕

出新人先抽啦 實無死

等14號維護完先啦 仲有幾日

幾時出?

14號維護完有咩特別?

而家刷6-9真係唯一option
可惜掉落率太低

會有好多BUG
同埋會有班想刷存在感嘅人po刪Game圖話糞game要退game

4-10好d喎, 4星周一車車咁出

維護完講常都會有武將up 名將up咁

真？試下先

出新劇本
難度高 太難 垃撚圾 刪game
難度低 太易 垃撚圾 刪game

老老柒柒 隻驚d難度好低
希望調高番一倍

4-10卡bug卡死你，一唔留意就冇左10分鐘

屌太難呢個真係好on9
有d難度，卡下關先好玩架嘛
同埋人地出左個新突破系統，d新關如果仲俾你hea住咁一隻6星過晒，咁有咩用

靠你喇GM

只要有4星將就得

間唔中望下部電話就ok la
返緊工就算吧

失業中

咁一定人既問題 我練下先

太手殘

4星甲就大把

其實係啲人玩Game求求其其就以為自己好勁
一早升左25%隊長技嘅武將嘅話
7000攻武將已經夠打到修羅7-10啦

跟本呢波1個月活動係最易嘅活動
我連分身都破哂

尋日合武

銀銀 出銅

銅銅出銀

證明無路捉

有幾多人修羅30星左?

冇銀平

你追求金卡姐
我就唔係好信黑到銀卡銅卡都沒
升隻銅黎做隊長
過完食左佢當經驗
有乜所謂

咁你都啱既
即刻用玉抽兩抽先

請教，有邊隻隊長技係25%?

敏:香香
力:銀屏
技:普操

感謝

4-10打左150場左右,出左2隻4星周ja

隊長加攻係隻將原本既攻*1.25定加埋裝備既攻先再*1.25

袁紹就一車車

合5*出銀夏侯 銅小橋 好想要三弟

終於唔洗返工掛到隻雙經活動 仲有五分鐘豪比佢出街先

我今日打左廿場得四隻

尋日聽巴打要升 黎做隊長

我隻銀 銀屏2星升到5星 再刷緊5 隻 5隻 應該聽日用得

其實點知幾時有雙經

facebook page

曹操就黎60可以突一啦

不過仲係抽唔到冰專武

手刷3-10半粒鐘

咁就完左雙經

手刷7-8兩個鐘

尋日升左6星香香拎4星垃圾專同垃圾裝
升到52已經可以30秒內完6-9
佢啲技範圍大到
2個鐘升左6個lv

未試過星期六掛到雙經

用武獎突完之後 提升技能等級上限
之後要再食同名武將 升滿技能等級?

定係一突就已經由12-->14滿技?

又合到金武
不過又加血
已經第三把
真係屌

如果係用武將突破會比6技你,本身滿技(12LV)都要食多4技先滿

GM叫雙兒幫你自動MAX LV is okay

連續兩把全坦武

食卷突唔會加技等
食6星會加6點技

突一次, 會+6技LV
食多隻4星就滿技
5招技, 突1次, 多2LV, 2*5=10=4+6

食同名金將突先有技
卷無加技
只加技能上限

有冇人有金韓非子係冇加雙攻？

有本五星金想升星

如果升完上去冇雙攻你會點

獲得 銀張飛一隻

我想要許許

我都差3隻許許

五星金韓非升上去一定係出番韓非？

可以點？

升星係啊...

del game囉, 唔係可以點

用左50支鍛造都洗唔到紫色攻擊
我估係要用打磨

要上來叫春
屌隻驚好戇鳩太難玩了棄驚

根據本人經驗所得
用藍色個支攻擊洗攻擊係未見過的

你用綠色個枝洗到有紫攻再洗暴同防囉

次次都係洗生命咁濟

或者洗左紫色抗暴生命防禦先洗到紫色攻擊
我試過洗到 但驚洗唔返攻擊
不了

換左個金韓非子有機會挑戰150星

多謝師兄教路
醒唔起用綠色果支洗紫攻擊仲易
我岩岩洗到了

啱啱就合左單攻

呢本我岩岩都合到
唔係本身單攻嫁咩

咁就唔知啦，都會照用

5星銀韓都比我升左上6啦
雙攻爆

究竟有幾黑先可以玩足2個月幾
都仲係得1粒銅+攻寶
利申: 我講緊自己

你合幾多次6星法寶先

係手有5個, 食左4-5個

合到心灰🚬

點解你地合成合到金底又名將
我金合金.銀合金 銀合銀 銅合金 都未見過金底

梳 應該係average黑
隻game樣樣機率都低到仆街
開箱開卷幾乎肯定min pay咁濟

合名將個啲係GM號黎,機率同一般玩家唔一樣

same
銀底銅底都有 冇金
要數名將合過銅肥豬一次
可能係開頭個陣機率高D
可能係either 開頭高D引人玩返 或者 見到有好多人合到怕冇人課金 所以之後改低座

真係好煩個機率
正身合得2把金武器
分身已經合左4把
正身合得1件金甲
分身已經合左3件

我都合左差唔多十多四上五，金底都未見過

大直路了..

洗唔撚到。。。

終於過到 靠單眼佬一個打哂

個人感覺銅合出嚟都係廢多，啱啱又金合金出金...
亦試過銀銀出金，感覺係金金出金機率係高d...

最好只係金金出周dodo

金dodo 我都想要
二技真係暴力美學

我要三隻輪住覺醒

有4隻金dodo可以4突 但D肥料煩到 又要升做6星 有排攪

想問下邊關有4星甲又掛到機話 搵唔返

回番樓上
藍水係洗到紫攻擊既
尋日先洗完

唔好又屌我

用攻擊洗攻擊, 得咩?

屌你老

依排好似dodo up咁 好易中

睇化鳥

佢係隨機, 會跳其他屬, 博佢跳紫攻姐
打磨水留番洗主屬嘛

你計埋本體有五隻？

係.... 突左1次 仲有3次

回番巴打我唔會玩天堂
你懂的

2技秒天秒地...

我屌你咁好運

咩係突?
這個系統不關我的事

二技射出去果下都可以轉方向 好好用

我想問三星金底韓噹係唔係當肥料食得???

我呢幾日先升完佢打pvp
屌佢一出跟本一定有kill 番黎
之前仲打得咁辛苦

當當當當當當當當當當當當當

有人升既
你有愛都可以升

6突幾勁

係呀 二技有時克屬我都秒過
我好耐冇打pvp
而家我隻得一突

我都係一突姐
有時捐唔切錢局住打pvp解日任

我一早推周瑜好耐嫁啦
係有人話佢剩係得招2技姐
pvp 2技斬落水屬唔死都一定擊飛
補招1技對方一定死硬
(其實4技近距離正前方好易打中)

3技好似最廢, 向上隊一下易miss加pose好似等比人殺咁

周瑜把5星專武都比我食埋

周瑜靚技好似係+15定20%攻

係15%
我用緊

洗撚左我廿幾粒腎石

洗拔山啦

洗嚴寒是常識吧

宜家雙兒出po冇人理

洗左幾多粒
我而家都係得20粒

抽到5星肥料

唔知要等幾耐

諗起之前肥豬殖養場

吊，連中2口晃哥暈專

岩岩抽到六星專武不過係魯肅

睇黎我聽日小心啲就拎到150星
香香一隻打哂 曹操張潦行行企企

有有團肯收留下我

冇

LIHKG小隊1個位,申左留名

徐庶都好呀
我min pay

完美既甲

徐庶無玩開
囉黎谷把6星專比司馬
一把5星練少好多把3星

今日幾好運

195攻
有冇人知每個屬性個上下限?

我武有201
甲204

unleashedsg
unleashedsg2
200k銀，get

thanks

冇用開

iOS無人權

到衣家仲有人問嫁咩
BlueStacks未得囉

唔想特登裝 又唔係多錢

之前無諗住用無留意SOR囉

之前先送完金

用ipad mini玩

不過手機係G6
多左部G4添

手機平板都係APPLE

你係幾時移民過去架

得一把專有幾閒 仲要係名將 算係咁

準備緊三突周dodo
我合成諗住合五星肥出黎
結果俾左隻金趙雲我
雖然我冇趙雲
但都係食左

元姬專武技全垃圾

已經食左唔小5星金原四金

根本就非洲出世

每次都expect 得一把3星就係最正確心態

連4金甲都無真係慘左啲

今日兩個箱都min pay (3星張角非冰 & 魯肅垃圾技)
琴日續完月包有元寶抽左次 一把原三將既3星廢專

我連月包都無續

我已經抽到5把張角專

LIHKG6成員召喚

見你日日召喚

Ios 有冇方法入code

其實4-10 官方係咪特登唔整

引繼囉

等空位入LIHKG團.
依家個團40幾人10點半都未4箱..

我呢面捐遲小小都無得捐

LIHKG每朝起身已經滿左

無得捐好麻煩
日任要做哂其他

係,, 要晒好多時間
日日起身9衝去捐左先

換專武都要準時8點

捐錢都要排隊

好悶
天界之石抽黎都無用
又無突破卷
Gm你搞搞佢啦

金曹仁 係咪用玉都抽到?

係

快啦

快啦 你馬巴

想問下咁多位,董卓最好係留幾多LV幾星去打錢??

引繼係咪隨時都可以互相過？

屌
跳都跳唔切死左一隻無左粒星.
135算.

可以

睇攻擊力,好似6 70最好

岩岩打完
一個鐘後再打囉

Thx

bluestack搞到成部電腦勁慢，開個網頁都load勁耐係咪正常

wanna cry are you ready

頂 又諗住破150之制
上巴士比個呀叔塞住樓梯條路
打緊44關既我stop左 佢死都唔肯讓路
冇佢咁好氣再望返個mon就敗北左

打過關 切記分心

半個中後再戰啦

GM見到又會話想POST 689圖

沒有小妹的日子

小妹應該賣曬啦

係Whatsapp group 見到佢

佢好似比連仔bam左

有無團收人
退咗 敢
今日4箱都無

敢退左勁耐 三箱都成問題

同問 都係退左敢

呢到有gm既咩

慘ga

查四 收人
四箱

隻game武將就咁多.
但我專武黎黎去去都係個幾把. 唉 玩左咁耐未中過好專

我張遼典韋每樣都中過四五把
垃圾系統

岩岩申左 飛字頭 可唔可留多個位 個fd

Ok咩名

我劈瓜你 佢而架申

我正係孫堅 曹操 同 孫權 起原67把

本土大亂

覆錯post sorry

鄭松泰條冚家產
原來一直幫黃洋達含撚
比佢屌一屌就驚到瀨屎
係咪男人黎

見到你有覆隔離post

唉都唔知可以撐邊個

我都中好多把將鐵，但無一把係冰

曹操有4把都係同一把
就係唔出冰

唔知咩事，呢排係咁合到金甲，仲要攻同暴

屌你

公平咩

癈老

尼馬j 佢好得閒 成日波台game台兩邊走

你老板 個倉成8件銅6*甲..

冇包

我都食曬細中包啦

細中大都冇
逐D逐D買玉壁包吊命ing

谷左602上6K7攻, 再戰困難7-9 同 7-10

比人打到仆街 得返1滴血仲差4隻兵長
突然醒覺7-9打法 用1滴血KO其餘兵長就退左關卡再戰

7-9我係反而隻NPC仆街我都未仆街

7-9根本就係要等龐統同兵長抽 自己係旁邊打小兵 到夠無雙就衝入去放無雙同技 放曬就走

我屌
1%個陣完成部署 然後過完動畫同我敗北

屌 之後兩鋪都唔順利, 把心一橫, 換裝谷撚到6966攻
銀屏25%隊長技能

屌你老母有冇咁撚黑
原五星卷送撚咗張飛
更新原五星就呂布 我屌你老母
玩得咁撚辛苦都唔知為乜鳩

有幾黑

我又唔係抽5星卷 我抽原五卷wo依家
已經不求曹操, 但求原五入面除左張飛呂布乜都得
然後就齊曬

3隻原五全部都係力將 水火木齊曬
然而目標得兩個: 打PVP同過150關
玩力將明顯唔明智

黑到我合完已經諗住食硬屎 結果

琴日先講最好只係合過周dodo，今朝就銀銀出廢老...開專武箱亦唔係min pay，不過真係笑唔出，有冰專無曹，有司馬無專武

銀曹夠啦

曹操條毛都未見過

我谷到香香7900攻 秒住過

一隻火銀曹加專武可以過40關嗎?!
倉裡面的確有一隻銀曹，其他的就沒有...0肥，再講用火曹同我隻大喬重覆左火屬...水屬得隻無肥無專倉管司馬，風屬直頭係0......所以真係覺得just a joke!

7900攻

每日打到老母都唔認得咁先150* 1粒天界神石
之後又射落海洗唔到冰技
然後你地個個就輕鬆抽冰專 公平咩 公平咩!!!!!!!!!!

今日on99 同步死少左粒星連垃圾技都洗唔到

學我 就算夜晚9點幾放工 都啪住咖啡打埋佢

每日就係等過關斬將重置

佢話送大包
有冇人拎到係細包？

冇野了我睇錯

夏侯 天人專武 岩無岩？

岩唔岩

7900攻點做到

升得好辛苦終於又儲到5隻5星肥
但繼續突破周dodo 上三星好定升隻銅底銀平上6星過關好

銀平一定唔升銅底

用來做隊長冇所謂啦

你遲下會再升過隻金底咁解.

而家抽極都冇嘛
要等金底真係等十世

你升隻銅底 咁升唔升技先
唔升技就打小隻
遲啲抽到金底又升過
好似唔太值得

其實我諗住升黎過晒d修羅咋
（唔係打過關斬將sorly sorly）

咁等唔切就升啦
不過金底真係唔難抽

我呢個ac玩左差唔多兩個幾月一隻都未見過

蜀國就係差呢d 未抽到

我差黃忠龐統皇叔同銀平
不過中唔中都冇所謂
寧願中重複而家

我隻火黃忠突左一星
之後原5卷俾左木黃忠我

銀平好似之前送過金底

7日個d好似銀底黎

Yes

屌 衰收皮

收尾*

點死

隻關羽同隻呂布一齊死 RE唔切

慘

聽日再打啦 我都試過boss同副將一齊死
Re左都冇用
佢會當你贏

又係冰流血專？

我係咁
拎晒啲獎勵先

敏隊升左孫尚香，樂進，周泰,岩岩抽到金黃宗升唔升好?(冇馬超同張遼)

其實專武有冇金屬性？ 黎黎去去都得紫色

要打磨水
由紫可以上金
藍就最多出紫
一級級上

冇冰專 得洗血 隻關羽0攻

流血

你有8隻肥可以升 冇就放住先

咁樣打夠唔夠穩

RE左幾萬次

有冇團收人
敢 隊長好似無玩
幾日無online

修羅7-8真係幾好刷
又快又5星武4星甲又多經
不過要全手動.

想佢14號搞返好d掛機bug 4-10 7-8

我啱啱先發現
赤壁個故事獎勵有限時

唔係去到月尾？

我啱啱先留意到

巴打用咩隊刷

我驚到月尾都未打得贏
而家卡緊修羅7-3

夏侯加兩隻要升嘅

一隻夏侯咁癲
幾多攻？

我6700攻加銀平 過哂

如果征戰天下，2星期更新一次就好

我隻夏侯得6400攻
是咪要谷埋6星專武同法寶先得

我隻夏候係咁
唔好學我。

唔係改左一星期一次咩

假

我五星專武 銀裝 6星攻法寶only

真痴線佬
我個隻得咁，4星法寶同5星專武
合極都冇金/加攻法寶

8300攻 痴撚線

我隻7000攻都夠打

你班辣殺

呢D應該真係可以AUTO 修羅第7關

我都係8千3
不過好似掛唔到修羅
手動好煩

手動要1分鐘

成班痴線佬

水孫 升唔升巧

點解王元姬機率咁低

兩個幾月咁耐抽左一隻三星肥咁多

抽到一打打

啲技幾時先可以爆

香香王元加星彩會唔會好廢 得星彩有得突

定曹操周瑜劉備好？

星彩垃圾

有冇公會有位可以我加

有曹實放

無廢老

有暈專就升得過

求公會收留

我有暈專.但好似夏候仲好?我升緊 箭個隻

LIHKG8

仲有冇位?

有呀 D肥料霸住D位。其實司馬有咩用途

個post推好慢

又係時候召喚LIHKG6成員

pvp係夏好啲既，暈專孫過關可以做輔

司馬技好高攻

其實司馬的確好撚勁 但一定抽唔返同一隻黎突

已申多次

係咁合中司馬肥 又冇金司馬

其實征戰天下有咩用
未打過

吊那星 我食9哂啲孫策肥就俾我抽隻金孫策返來
呢隻好唔好用 未有暈專

司馬一招減速3技破防4技AOE
加埋冰專真係無撚敵

你玩晒啦

我真係唔信咁多原5
個個係到cap 人圖

加哂

我都有申, 托 字頭

見到了,thx bro

唔見你喎巴打

我最初都唔多信...
不過今朝合到廢老，反正我信了
依加抽將好似只係為抽肥，變左養成game...不停升d無用肥嚟合

想問下裝備, 你地係味最主要洗哂做紅玉,除左紅玉,咩鬆性都好用?

LIHKG6成員

終於搵到個同是天涯淪落人
我仲要關羽換徐晃暈
次次打剩隻木屬
不過我打到49關死
周瑜d技真係唔夠力

冇流m專武真係慘

終於過到修7-10
點知比張魏國我

升肥你地會刷邊關多，刷開4-5,好似無乜效率

裝就一大堆

最多人想要魏國

得隻垃圾郭嘉係魏6星

單眼又無 曹又無

黨主之前好似都中過呂布 神運

有冇公會收我64Lv now
敢個會長冇玩

而架刷關 4*武將調落真係少左好多

4-5幾攻咩將先auto兩分鐘內

auto定auto+.
是但一隻6星滿技 +20 6星武都得啦。

銀孫權+銀夏侯淵

呂布出名廢...

班肥表示等你好耐

當然不能缺少白羽扇

原五卷抽到張飛係我谷底返彈嘅開始
朝早已經合過戰國策（金）

咁我開一張飛兩布仔咪曉飛

新手岩岩先推到4-5
練把武先thx bro

一切都是機率

有隻6星周瑜
下隻6星升隻無技張飛好定暫時滿技既周泰好

想問下 馬超勁唔勁 值唔值得練 岩岩抽到馬超專 +4星金馬超

查四收人
四箱
幫手打下副本成日差d

其實孔明勁？ 同木司馬比如何？

公平咩,個個都合原五,我就得堆狗屎垃圾

冇技升黎做咩

睇專武架啫

i know that feel

好正常 合左十幾次都垃圾

幾時先出曹操專武

冇曹專的第十一個晚上

好不安,又到星期一

求各力隊巴打賜教44場唔小心打細左一星， 我琴晚呢個陣打到49，肥豬五星暈專7800攻，二哥六星流血專7800攻，銀屏用黎加攻但求佢唔死。
但係今日去到45場過極都過唔到，我聽之前巴打講用肥豬三技破霸體，但今日打極都過唔到，打法有咩要注意？呢個陣究竟可唔可以過50？

6-9對真三斬黎講係好野,係成人界都係好野,但係6-9月對打工仔黎講真係慘撚過食屎

星期一呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實過關 平民都過到
只需要一隻金底爆技7900攻香香(流血專)
加一隻控場（唔一定要曹操）
我隻曹無冰專 升得6-7技
豬腳直頭無用

只要香香夠攻 輕鬆過

第二粒就洗到

我好開心呀

7900攻都平民

求救

我未谷盡
呢啲裝無咩特別喎
如果用哂所有裝比一隻 平民都得

過左修7-3
目前602主力 力隊齊腳
有金香香

兩個都有專 應該洗邊把
目標:30/6前過曬修羅 & 過150關

睇上面

我兩隻7800攻都過唔到，打法有咩技巧

兩隻7800 隊主25%攻都過唔到?

6900攻加司馬冰專可過嗎？

你力隊應該問真點痴線佬
佢好似話一開始就轉許豬破霸
再keep住換其他人 確保每隻有出哂技
你問返其他巴打好啲
我始終唔太熟

Yup

其實諗落用金打軍團副本都幾抵
一次3金牌 50場=一張 3-5星 金卷
即係500金= 3-5星金卷

真心求教，要點打

銀平隊長?
如果係反而係我諗唔到你點解輸,,

上面6900攻唔夠破霸
用香香打過關
3技一定要夠攻破霸

唔夠就唔洗打

Thx，幫你講返句香香第一

包重要D

有冇團有位? 退左敢

我係無許豬GA
我夏侯4技破霸 (點解簡4技唔簡3技係因為4技好控D方向)
所以我首先要問你點輸
理論上 你許豬只要有兩招技破到霸
你兩隻7千8攻贏
一開始換許豬 1招技破3隻霸去角落
食無雙
第2招技破霸
無雙
正常力隊夠力咁樣一輪完就完場.

多謝詳盡分析 可能我次次肥豬三技破完霸都俾電腦兩隻打散哂，好似未試過肥豬係左上出技打落右下，一陣十二點再試，thx

過關唔好打散呀
打散你又要打耐啲
電腦隊友又有機會死

暫時唔on啦 2粒就洗到 屌我就黎60粒

唔好追啦 洗第樣

好！我再試試

香香第一

掰

礦場見到有條友個ID叫做我是台灣人,即刻打哂佢老母啲礦落黎

通常會追住你隻隊長黎打(唔係你控緊個隻)
如果散左,試下去幫手打你隊長打緊個隻 其他個兩隻有機會埋黎
係最驚你第3隻打緊一隻破左霸嘅搞到佢過唔到黎

無言感激 一陣我會照你既打法做架啦

手殘禁錯左,用左50個金牌買左個3星玉石包 想死

RE到hihi系列

有時候..

真係忍唔住

Gm好狗

啱啱抽到抽玉以嚟最好嘅一抽，重好過元寶最差嘅一抽

第一次 10金 第二次廿金
50場 = (10+500)*50/2 = 12570

應該有封頂架下wa
利申10金都冇比

有冇軍團收新手

原來咁撚狗

12750先係
我就係打多咗兩次見到已經30金

咁一日續多兩場算

聽講最多30金, 第5,6,7次都係

攻擊點堆到8000架?3樣都洗晒攻石?再每粒6星?

想收一個滿技曹操嘅account

金武防法應該七千到，再加石同五六星專就差唔多8000攻

唉，完全破唔到霸體
關羽7800攻都冇用，差7lv技
抽左個幾月都齊唔到
許褚暈專又打唔到
曹操司馬又冇冰技
流血又冇，打條撚

點解3木屬打過關咁傻.

三隻同屬rj架喎

搞笑隊

我火水水都係得一隻主力
最好應該一控2輸出

因為冇其他選擇, 所以試下

巴打同我個陣一模一樣，我肥豬同二哥齊哂裝都未過到 詳見上幾頁

重要木屬 我估真係要8千-9千攻先破到50呂布霸.

呂布話扣我10 係咩玩法

如果用典韋點睇? 但係6500攻都好似破唔到霸體

6500攻好似炆啲

最後全部火屬boss
我怕霸體破唔到

你地覺得唔齊技關羽(+冇專武)同CC專突2滿技許褚邊隻勁D

完英屬性，極柒既色

打過關最後一定係肥豬

乜撚都無既關羽 唔洗人答都知答案啦

喊出黎 全部垃圾

SORRY, 如果係木許褚同木關比呢

有肥算係咁 & 800% up其間應該金卡機率超級低
比我就唔抽了

只可以話你知打過過關7800攻六星流血專木關都破唔到火霸體 你點都要有隻水

下.... 中伏

3000換一隻曹肥
我願意

唔等更新之後先抽

2火 1木 都得

我都想要火曹好過金原3

無抽3000好耐了 嚇撚死人

啱啱試完第三次都仲係 30
即係一條友用七百幾金就可以打到 100

點計到700幾

屌 狂合到銀呂
依家有隻60爆技銀呂 4隻4星銀呂 2本他國卷
6隻銅呂
練唔練6突好

放ac:

滿技曹操有專武、無冰技
滿技肥豬加暈專
滿技呂布加暈專
滿技關羽有專武、無流血

望搵個有心人玩落去

微課d幸運卷係咪換4星卷最好？

第一次唔係min pay

更新之後 有咩新野抽

- 活動內容：4 ~ 6 星全部武將的出現概率上調（高達 8 倍）
- 活動時間：05 / 30（二）~07 / 06（四）截止

都唔知係咪真 己經連續3日 每日銀了

仲有wo
今日開Game仲有 唔係到30號咩

平時開game都會彈個死人廣告出黎
呢幾日冇哂 但係你同我講去到7月
信唔信由得你地

夏候技真係幾勁.又減防 又燃燒. 技又高政

好想要 抽喊到

之前抽到六星金小喬

合成未中過金原五 這就是命

呢兩日合成係咁中名將肥

有冇團收人

升到六星
用落覺得唔太好用，開緊技個陣冇得轉位

轉咩位？

角度

合到灰左

每日唔係曹仁就月英 唉

仲有朱然 3星一半都出佢

減防咩

兩隻四星俾你免費抽個五星仲想點
成班人咁高要求
一定要俾你中好野架咩
就算垃圾咪攞來做肥升六星囉

中過兩次銅曹仁

可以專心洗曹操冰lv4

請問有公會收留小弟嗎，日日玩的，ID:珍惜眼前人

其實破完關同150星嘅你有咩做咩
我兩樣都未破, 已經開始對隻掛機game失去興趣

有無團收人

Lihkg小隊，申左留名

過二日出天堂就棄佢老母驚

5星雙攻金戰國策
俾你地會用升星定合成
但一合成一炮過會冇曬全倉紅石

用住先
夠石先升星

減呀，二技好似
三技有得燒
四技係唯一一招可以轉角度

記住唔好撚再入game 喎

七級軍團收人
serach : 天下
每日四箱

你慢慢玩啦

已申：珍惜眼前人

走啦 仲細咩棄驚咪棄驚
洗唔洗登埋報通知全港？

做咩晨早流流咁好火

已申：75469

LIHKG6團員召喚
本團長即將外遊 副團幫手開副本

Fuck 差兩粒星

想問下修羅7-2係咪一定要夠防先過到?
完全避唔到啲兵仔, 掂兩野即死, 範圍又細, 走圓圈避佢地都俾啲法兵打死

攻擊夠就得
如果一下技可以殺曬兵仔/兵長咁根本唔需要擔心防

禁左制未出完招已經死能左

跑住衝去人堆放 & 要keep住郁

已申

手殘鳩求救
過7-10打徐庶個陣
係唔係一入場即刻放覺醒技就得
用緊6500攻602
每次入場個陣都會即刻俾徐庶片兩刀秒撚左

我係餐廳分店經理個POST見到尼馬巴...

試下企定等佢行過黎 & 隔少少就放
利申都係用602過冇問題

發現有招賤招可以大幅提升龐統生存率
只需要係佢佈署個陣瘋狂用非主力既兩隻放無雙就得(儲定啦當然, 普通無雙就得)

因為無雙會慢動作但龐統個時間係冇慢到
通常放一下無雙已經去左一半時間
當你淨係拎兩隻出黎放4下已經部署完

做GM搵唔到食
要撈埋飲食

手殘 一入場未襟到覺醒技就俾徐庶打撚死左
再試下先thanks

唔係，佢入去屌尻人...

呢掛好靜，平時成日送野，依家

有冇曹仔，銅嘅都得 升上6星做隊長

咁佢係搏屌

豬M好惡

終於都抽到依對筷子 策仔有玩具玩啦

其實有啲人 唔洗成日入黎話棄驚 話悶喎

你話悶 咁你主線係咪全通3星
你過關係咪150星先？
定你隊野廢 過唔到又唔肯掛機升lv升裝就話悶？
有挑戰又嫌難 無挑戰又話悶
你班廢柴都係唔好打機啦 得啲垃圾game先適合你地
打飛機啦

好有衝動升星上去

主公息怒

我今朝個本都係抽到本4星金戰國
上左5星 再升埋6星就用曬全倉紅石
1516緊

呢隻GAME絕對唔小野玩
d mode要打齊曬既話成日都玩唔完 好忙

係咪咩屬咩顏色都唔會轉?想confirm下

緊係唔轉啦
轉既話升黎做咩
利申:我未試過

4上5冇轉會屬 只係多左石孔

升星的話副屬會唔會升?

冇留意 但唔係一定會升架咩
好似專武咁

升星preview冇show副屬會升

咁我唔博喇
暫時5星都夠用住既

但好玩嘅MODE真係冇幾個，
一味掛掛掛，掛到冇野好玩了，
冇協力真係頂唔到幾耐，
不過宜家一隻手遊除左天堂
果類大作頂到3個月都算差唔多

巴打你升左5星未?
我5星副屬加攻99 見你上圖加5x攻
應該升星係會加

升星副屬數值會加

咁狗都得。。。

我連續幾日磨出黎既數值都係低過之前個個

準備ALLIN紅石倉

依家迫住軍團牌要換5星石頭博出攻石
如果唔係仲差一粒4星紅石
你升星前諗真啲先好升 allin曬=全部法寶冇攻石
即係全隊都低攻左

好痛苦
有惇哥同香香專武
但係抽唔到金底 忍唔住10抽左幾次
都係出垃圾

本身好似有粒 不過升左上+20先
仲有2個5星法寶等緊博

你升好銀底就會出現

即係巴打你齊曬 ?

唯一最互動既武鬥場，想佢開耐d 都搞到又要求佢又要盛咁
on99

淨係開夜晚 真係好L ON9

兩隻都有留低d銀底係度
但係惇哥唔係水屬既話都無咩用

得罪講句 原4銀底狗也不屌

抽極都無個陣好易會睇唔開

有冇 7lv團收人

玩左 2星期都未加團

咁咪升其他有專既先囉
名將銀底都可以升架
原四都要升銀底咁不如升原三啦

原四銀底配勁專都冇用啦

岩岩2張3星銅合到張劉皇叔
真係好唔明個機率係點
金金成日出銅 依家銅銅又出金
btw真係抽唔到咪合多啲 總會出

呢到好多合原5嘅例子

原5真係神運先得
我就合一堆銅底銀底加埋十幾張
最叻仔就係合到金張遼

唔洗allin
6星都唔知點算

4上5好易 再上就有排儲
黑仔既話玩幾個月加攻石一次過俾曬佢先升到

聽朝準時返工啦各位

港奴

全職廢青

我都想做廢青

全職廢青+1

我都想

讀心GAME

好想要銀平呀

雙攻銀戰國策已經收貨
刷左成個星期好友boss 合左4個6星法寶
d 石我唔會囉黎升星

點解你啲法寶大部份都冇+20

裝升星副屬都唔會轉？

因為唔係加攻個D 我唔會浪費資源去升
個時新手唔識升左個+20銀色司馬兵法

打左幾多場先咁多6星

除左雙經D時間全部囉黎打好友boss

合咁多法寶先得本銀戰國
你都認為唔好浪費石去升星?
我都合好多法寶 但好多垃圾6星已食所以唔知食左幾多
中左金戰國真係好難其求拎去合成..

唔好合又唔好升 照用住先
總會有邊個moment合到6星金戰國策/石多到用唔曬

我合咁耐得一本金色單攻韓非子
5星都升上+20用住先啦

手上有把金戰國
但係無雙攻。
等雙攻先升

突然諗到可以點繼續打上修羅
敏隊有孫香，孫策（未滿技），仲有馬超張遼可以上6星用
雖然全部都冇專武，但都可以借住其他人d 5星專武黎用
冇銀平做力隊隊長，唯有轉轉玩法試試佢

有無大團收人？

升馬超同張遼一定得

未必喎

無流血專 一定唔得

打修羅都要流血專？

如果唔得我就認命課金算

谷一隻6500攻加孫尚香唔求全3星夠做啦
最好就谷張遼打7-9有so
最多用埋9企等覺醒大法

屌 我睇錯左
修羅夠攻就得
隻隻都得

呢排打過關打上腦 sor

卡修羅7-4
6700攻司馬打個4架車RJ
次次開緊技就比人射死

其實我想問好耐，鳩企乜都唔做無雙條BAR會自己FILL?

抽中李典暈專打通關有無用?
夏侯惇無流血專

同問
試過鳩企但唔識回無雙值
係唔係要咩條件先發動到

你控緊個隻就唔會回,另外個2隻就10分鐘左右FULL
所以如果香香無技無裝既就用佢黎掛機等張遼馬超存覺醒

屌
3個原5卷全部呂布
On99

我中兩隻布仔都覺慘，仲有人慘過我

咁辛苦過困難7-10比啲咁既野我
玩銀關羽都唔升呂布

想問下唔係自己既專都可以用到佢個技既咩

點解你認為可以?

第一之玉抽有2隻名將肥

sor 講到1999
我意思係練唔練李典入隊打過關
夏侯無流血專武係咪一定唔夠打

post你啲武將黎睇下?

唔得

想問下..
我隻關銀平已經5星升6星, 用左5隻肥料 5+3
咁我之後再升技, 係咪應該食6星 (+6) ?

差幾多點滿技?
如果淨係食過5隻肥料你應該係差15點
5隻3星又得 3隻5星又得冇所謂

無用
唔夠力

谷爆夏候就得 唔一定要流血
天人1都可以

唔該巴打

快啲8號啦，好想返歸瞓覺

小弟準備4點半走

我就係差15點...
但有多隻金.. 留黎升6星突破
所以我想問下再抽中肥料
應該升到6星先食.. 咁樣未抽中3隻.. 但D技都可以高D 打PVP

金當然留黎突破 唔好做傻事
就算你突破完都未MAX到14技
其實抽玉都幾易 再唔係合成啦
唔洗咁心急

6星要好多肥
唔化算

佢爭15點啫

竹
開運啦

大家慢慢番
我走先

上面 thx all 解答

我雖然想玩技隊..
周如爆技(可1突), 郭嘉爆技
但抽唔中 木技將

唯有玩住力隊...
銀平有2把專武(爆竹加爆率 and 仙學加血防)
單眼佬用緊天人(加爆傷) 未抽到流血
602 無自己專武

過關打到37 滅團
7-9困難 卡關

李典好難用,出招慢
好多虛位比人打
利申李典突1加暈

602係垃圾 練其他

仲有無7lv團收人
利申：過左60lv 每日可捐廿金

食屎啦你

602唔算勁 但絕對唔係垃圾
GM係特別串嘴

602係垃圾

呢位人兄力隊 破150* 算唔算好勁 佢身裝真係好平民

唔好玩啦 得6000攻邊有可能打得贏

用咩隊打通關好？
司馬有冰專 差2隻滿技
肥豬有拔山 差3隻
惇哥練緊技 有流血專
孫堅都有流血專
定係要升隻火曹 但係冇咁多曹操肥

6千防都破唔到wor

我7千8攻都係勉強過到 仲要係咁RE
今日帶埋換出關羽入張角控場 RE少左
但打到第50關 殺淨602但比佢一嘢轟落黎
反殺秒曬我全隊

一定係技隊加火曹加孫堅
入埸火曹冰完同放完大絕之後就轉控司馬
最好既裝一定要比晒司馬,7500攻左右夠做

阿睇唔到你有單眼專武,咁孫堅換單眼佬

巴打咩隊? 技? 練緊張角冰專 諗住曹操+張角+周dodo 唔知打唔打到 力隊41就收皮了

好 唔該
唯有合多啲曹操肥出黎

Near巴潛左水？

曹操都唔係主力,主力係司馬
趁換裝仲有2日用金幣啦啦聲換晒D加攻既裝比司馬先,專武起馬都要5星

香香好野

講事實姐

巴哈見有人六突左

GM蝦蝦霸霸

搵我做咩

[img]
又一把

依把不嬲易出

係鬼
抽極都無呀

5月12架

收工返到屋企,飲住酒嘆住冷氣

屌 訓左成個下晝 一起身8號 邊到都唔洗去

我啱啱都抽到
不過無藍孟徳 做住花瓶先

暴力力隊萬歲

暴力力隊

LIHKG小隊6級團收人,有多5-7個位,申左留名

屌, 換左4張幸運殘卷, 1隻典韋單眼都冇

單眼去4-5,一車車咁出

應該講緊金.
我中典韋但係淨係想要單眼

我都係用力隊 銀屏加主力63lv惇哥主力哥
夾隻張角只係用黎控下場

癡線 軍團副本每日梗有一次打左普通

唉屌無啦啦又小左粒星,垃圾game

好仆街 成日一齊死 又re唔到 屌佢

明明係1分鐘之內,我技都係放得個6招

洗到拔山肥褚專既話
直接入去朴爆佢

d裝換左我4，5次都係破唔到41關霸體
等緊法寶紅玉石上6星金攻法

用緊周瑜3突,一隻銀曹冇冰專
技隊仲有咩選擇想過50?冇司馬

過唔到 唔好諗咁多

好串

講事實都串

開到120格唔想再開直接食3星

150都根本唔夠用

媽啊我得左啦
孫尚香宇宙第一
特別鳴謝孫巴提供打法

輕鬆

我得70格
你地到底keep住啲咩

7800攻一樣得 得左

7800攻香香3技夠破到霸體?

41-45關100%破到
46關打後 10次破到7/8次 要睇射出去個位靚唔靚

我覺得7/8次係爆擊,破唔到係無爆擊

今晚谷哂啲裝去敏隊再挑戰下先,力隊真係不了

咁個爆擊率都算唔錯 30%都常爆

過關150都過到但修羅第7章仲未過到,好撚難

梗係名將肥
我之前仲手賤走去升左成堆于禁/李典/太史, 一堆會出到CC專技嘅將, 其實係咪唔洗留?
有咩原3將值升? 淨係諗到陳宮

真定假呀

力隊得震開震到亂曬都算
個技能CD時間先嘔血

全3星先岩

你追30星炸

咁串
我寧願150星, 唔要過修7-10

7800攻香香我都仲谷到既,今晚我仲要斬佢老母臭 極憤怒

我都谷到盡
仲差件6星攻法寶 合到就上到8千了

爆體洗好友BOSS啦
一個6星法寶大約250-300左右2LV箱
如果有存開LV3箱就再快d

依家係7千6香香,7千4策仔同7千攻王元

法寶 我大約1星期先合到1件6星
想洗都洗唔到 唔知佢點計幾時出

好友BOSS係打主線會隨機出,特登睇下好友有無偷黎打

分策仔400攻落去俾香香 有暈專是但做sup得啦 我個隻都是得6800攻

咁高攻既
我除左香香 另外2隻一個6千幾 一個5千幾

都分到既,將啲石過比香香就得

有MONEY有TALK

見到大家都用香香
我好開心

公廁

孫尚香無慘

臭臭

早知唔多手洗3紅 冇哂元寶

想問個傻仔問題 洗鍊係咪最多出兩個攻擊

副屬1個 計埋主屬 total 2個攻擊

好友BOSS加多D成日玩既好友就得
朝早番工,中午食飯,夜晚哩D時間個個都係到掛機升LV就偷晒佢地D BOSS打

洗雙紅都洗左我400元寶........

見到D主公65+ 個D就知佢地成日掛機可以加好友

3紅 就上到7900攻啦 等12點再洗

好 加哂團d高lv先

7772攻,唔理啦

我有好友位,加麼?

屌你2突。。。。
我仲係0呀

Added P字頭

滿lv左成個星期仲未合到金底

加凸 有無巴打加好友,我仲有10幾個位

其實1V1場打到對面得50分會唔會好衰

加左

洗專武係咪洗到兩個攻擊慢慢磨

變左三綠

P字

決定除左602d裝 裝落香香到

香把專武咩技好？

流血呀 ....

Pvp同推圖都係？